老實講 年青人以家仲可以點

雨傘革命可以令到咁多人出黎
係香港最大型ge 一次革命
但結果最後咩都爭取唔到
政府仲變本加厲
全部狗官爭住繼續向中央刷鞋
愈來愈撚衰
以家仲要判佢地坐監
年青人敢企出黎嘅勇氣將會更加小
我地仲可以做d咩 我睇到嘅只係只可以等死
就算成功再一次大型革命
結果其實都係一樣
我以經睇唔到任何野可以阻止到暴政

鬥長命

搵錢

佔中並不是革命

認同，現時韜光養晦係最合理做法

我諗年青人係想改變
不過爭取改變而導致坐監
好多人都唔會有咁嘅心理準備

咁係咩？

agger

只係運動。革命係會死人的

年青人要去參選一切有話語權既位置
不單指議員，更可以參選大廈法團，公屋互委會，學校校董會等等

當土共殺埋身時，無謂再硬碰搞到自己坐監
但一定唔可以唔出聲

鬥長命有咩用阿？

啱呀鬥長命
等到中共倒台
香港先有出頭天
不過都無人知到時係咪會有第一個老共出黎玩
及時行樂啦

agger,. 慢慢入侵，再等班老野死哂先有希望

屌 咁即係選擇坐以待斃無分別

依家係有班on9諗住一步登天可以推翻政府
唔係話唔得，但你有冇咁大政治能量去號召市民支持你先？
強大如梁天琦、黃之峰今時今刻都要收皮
仲有邊個有咁大政治能量反抗？
無既就要儲政治能量，
未必需要政治明星，
一班有社會身份既人肯反抗好過得一個所謂明星反抗

其實點解仲講我地係對抗政府

根本由一開始對既就係 共產黨

一個連美國 俄羅斯都驚既政權呀

唔好再用政府黎做目標啦 各位

政府同共產黨有分別咩？